點樣先可以放開？

呢集個月情緒都唔係幾好 前排因為某個人而搞到自己抑鬱症翻發 雖然過程唔長同最後無開始過但係都受到好大傷害，仲要同曾經嘅朋友訴苦嘅時候佢講左d好hurt嘅說話，令到自己係最受傷最脆弱嘅時候傷上加傷 自信心好低落。我好想將而家呢一刻嘅心情寫低。我知自己係一個重感情嘅人，一旦有d好感加上如果對方做多左少少野，就好快變左做“喜歡”，一鍾意就會好鍾意 其實有一排真係好唔鍾意咁樣嘅自己，點解要咁容易對人有好感，究竟係自己嘅問題？定係人地嘅問題。但我後來發覺呢d野根本無話邊個啱邊個錯，對人有好感其實係好正常嘅事，但諗得多與少我覺得自己可以控制嘅（？），呢件事令我發覺到我對自己真係好無自信，而家對人有好感或者有人approach 第一時間唔係開心而係擔心，我真係好想自己唔好再咁諗，同埋唔好太快就諗得太遠太多，成日自己個腦好容易就諗/ff好多野，又或者太敏感，令到自己好辛苦 究竟點樣先可以令自己舒服d？而家個腦無時無刻都仲係諗緊呢d野

老師有無教你分段？

鍾意咗咪嘗試令對方都鍾意你 點解係諗點樣放開？ 唔好諗咁多喇

曾經，我試著逃避。
曾經，我害怕得到。
曾經，我嘗試放棄。
曾經，我的世界只有黑。
而你，讓我從黑色中找到這片白。
後來，我拼命的抓住那片白。
後來，我放棄了自己的黑給你所有的白。
後來，我生命中只剩下了白。
後來，我以為我的世界都是白。
後來，我失去了自己失去了那片白。
後來，我把你推到了我曾經的黑。
後來，我們都迷失在一片黑。
後來，最終發現我的黑你永遠也不懂。
最後，我的黑不是黑是沒有了白的黑。
因為你，我懂了灰永遠失去了白。

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我明 不過我身邊的朋友叫我要愛錫自己多啲
但我又覺得好難做到
成日乜都覺得係自己錯先令到對方咁對我
永遠都將自己的感受放到最後
又覺得對方以前唔係咁 而家變成咁個心好難受
我都學習緊要人愛自己 首先要自己愛自己
一齊努力吧